溝仔仲難過溝女

唔好再叫我轉基了

樓主溝過仔

梗係試過先咁講

好難

緊係難 如果你係女
而你要去溝佢
即係你吸引唔到佢
咁你做乜都無用

不嬲溝仔難d
係你未遇到想被你溝既仔姐